94後 元朗朋友仔 #[slick1]#lny #(o:2#lny #:D#lny #:D#lny

想平時搞下活動 , 識下元朗人
招飯腳 / board game / 行山 / 踩單車 / 打羽毛球 / 唱k / 睇戲

留tg !! 留tg !! 留tg !! 留tg !! 留tg !!
利申: 原本九龍人, 新搬入元朗